[集思廣益] 究竟連尼住個名點解

唔通係佢好有錢 一層買幾個單位 連埋尼住

Lin黎煮

應該英文譯過來

laneige

Lily Chu
其實佢係絲

linkage

Lin lin chu

lineage…

佢facebook 有講